比你任揀3個傳奇人物救依家曼聯

碧咸
雲佬
Rio

我㨂一個費sir is ok

費sir
韋比
牙朗

屌 咁撚醒既

莫耶斯，史高斯，朗尼

安達臣(金童)

你反曼？

救下阿仙奴先啦

享利
柏金
偉拉

排第2都要救

3個球證

咁既人腳無第一唔掂

簡東拿, 拜山王, 球證
2個掃球迷, 1個紅哂對面d 人

唔計ddg世界１線頭
仲有邊個係呢個level
我講今季

C7
夏格維c
Vps

就算俾呢啲人雲加都無撚用
阿仙奴問題係雲加度條死老野都唔撚變通既

呢個各方面都世界級

主球證
兩個旁證

普巴

一個vps已經夠，換走前面個黑尻

費格遜 韋比 兩個夠曬
剩返個位豪俾你

獌好似話依家人腳係二線

好掛住佢

1. 史奈達

又開始貶低自己隊波